從LK睇武漢肺炎感染人數

LK 好早之前已經有好多文章指出佢做數, 話佢嘅coffee賣一杯蝕一杯, 之後LK就請打手吹到間野有幾好, 但係吹吹下都比人捉到矛盾位, 聲稱自己用比市價高20%嘅咖啡豆, 但係收益又異常地高。結果今日應該係內部傾唔掂分贓問題所以直接爆埋出黎, 加上肺炎令到佢地

除左LK, 個人覺得有造假嫌疑嘅仲有GSX、QD、PDD之類, 港股就九毛九、海底撈、

而係LK呢件事之中, 有唔少外國人開始judge支那公司盤數, 所以中概股都係一開波就有個裂口, 更重要嘅係有人開始judge埋支那武漢肺炎嘅死亡同感染人數

你可能話你不嬲唔信支那個數字, 不過個market一日未見到個數, 一日都唔肯落, 得香港人judge佢個數, 係遠遠唔夠的

依家LK就比左market一個啟示, 中國企業甚至政府公布嘅數據都係有水份, 去到market都judge支那盤數嘅時候, 武漢肺炎信念就可以打贏埋無限QE, 熊軍可以收復失地。

如果支那企業都因為武漢肺炎捱唔住, 咁其他國家嘅細公司都好大機會頂唔到, 逐漸失去現金流, 如果好多細公司都破產嘅話, 熊軍可以睇樓了

大公司今次比較難破產, 有左08嘅經驗之後無論公司本身定係監管機構都醒目好多, 當然有大公司破產嘅話, 成件事唔同曬

哩間野做假單

自爆出黎 肯定係內部傾唔掂數
加上肺炎搞到需求不足

其實渾水係1月尾已經講過

9毛9唔會假放心
依家都有人排隊食

香港好似冇

睇到d人影相

反而我覺得海底撈會收皮

今次呢單野 EY auditor 洗唔洗揹飛

睇返安然單野
會係告到LK破產
賠唔曬就會告相關既合作伙伴
即係：會

想問d bank係單單因為hedge Interest rates而搞到破產？ 咁佢手上既MBS比Fed買左架，應該手頭都多cash架

如果油價係侵鳩up嘅話都幾精彩

唔怪知我買隻bili一開市即跌3%

嚟得香港上市嘅九成做數

如果EY有幫好多美國大公司嘅話 可能美帝會保護佢 因為間公司唔執得

LK係美股

單野係Q2-Q4 發生, 姐係上左市之後
而2019 全年好似未有opinion
會唔會因為咁走得甩

TAL

冇未來了

仲買支那野

依幾隻 平均注碼put下先